其實警隊d 裝備係咪全部購自德國？

出信請佢地唔撚再賣裝備俾警隊得唔得？

ok嘅 不過冇即時效果 另外個效果都冇取消高官護照咁大威力

H&K舊年已經唔賣比香港
不過佢地唔賣警隊一樣搵到第二個買

用國產95式

無記錯頭盔係意大利

佢可以搵第二個買，
但有冇可能搞大佢西方各國家都唔賣俾佢地，
迫佢地全部用晒支那貨？

新個架水炮車Benz 賣

有q 用咩
就算班狗用國產野 咪一樣唔夠抽

而家真係打仗咩，只要把野射到子彈，其實quality 真係唔重要。

美國sig

歐盟已經唔批准賣車俾佢地做警車，所以已經無新既benz 警車用

等條例通過後, 放心使用我國產品